完美解釋今日「狼來了」散水黨

97之後剛解放軍入城講到2047
唔知香港人要多幾多年先可以進化